FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (121) 向白卡說不

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講，chemistry會對球員某d 能力有唔同提升，越高chemistry加得越多，後備球員一律5 chem

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

Lm

贏緊打打下自己走咗係咩玩法

唔小心中咗1001
開po好L煩成日有通知

好多人格硬用532場場對面用532都輕鬆贏 啲人唔識用喺度東施效顰

捱1 2日la

開po有通知嘅咩

各位巴打

連近歲晚.
各位小心3件事

1)呃COINS/ACC黨出沒, 要緊慎.
2)HACK ACC 出沒
未SET安全認證既巴打
可以參考:

(沒有任何廣告在內)
3)楊妙妙出沒

戇撚鳩個gameplay會唔會太離譜
一過人地半場D傳波好似痾尿咁

打撚咩

每個禮拜都係連贏好多場
之後突然有場gameplay 中鉛
成晚友跑唔郁
之後就連輸幾場

Wl劇本

22g11w
唔係under review就鉛到仆街
聽日應該打唔到 星期日夜晚睇吓有冇時間打上14

有冇人知77荷甲幾時完冇嘢做想做埋佢

點解次次屌親gameplay都有人負評我

喺app入面有 平時人哋quote我先有

係milestone應該係永續既

如果你睇唔到expiry date=完季先完

第3個真係要小心

唔知陣間會出咩

決定抽哂包先睇出咩人

可唔可以問下點樣可以完season之前到lv30
上季盡哂力都係得lv26 今季暫時23
今季做哂哨牙 比比鳥 小花任
未做過silver

真, 你識d野

Dest

bergwijn仲future star

無part 2?

分2Part 抽

隻camavinga cls

要用U23比賽

說好的Musiala呢

假人樣勁到曉飛都唔想用

今年英超冇咩超新星
Part 2應該有Jude

里昂隻巴西仔 cdm 幾靚下d stat

仲諗住有reece james

屌原來有

reece james上年唔係出過??定我記錯

Bergwijn仲future ??

大獎 Camavinga
好想要

唔太吸引

Dest數值勁到

銀卡任嘅rare mega

同樣銀卡rare mega我中griezmann

啲卡會唔會太撚勁

可以link Davies
條左路

隻sbc好似幾勁

呢隻咁易做

足球的未來

咩叫under review

德甲又整多幾張靚卡

應該夠打到尾

如果加埋卡馬雲加打雙中場勁到

第一日就打左22場

Sbc隻中場定rttf里山

pc條柒頭開cheat 斷線
一under review你就俾人食一場

因為唔勁

聽日返工
後日考試

意甲77 Tonali obj

做得過

67passone two都做唔好

Rg Timo Werner 都係差唔多
咪又係屈到仆街

Agility 76

中咗隻硬吹祖記右翼

隻巴西應該選CDM?

Sbc 似90 def 嗰隻勁啲

由金卡boost 咁多都係得67 passing
真人唔傳波自己死帶 ？？

整黎supersub

走位入攝

你有幾多隻supersub

Super sub就嚟多過正選十一隻人

Atal 紅卡Lozano Cancelo Carrasco
如果整呢隻就換走atal

我唔用busquets varane navas開唔到pack

員工報到

睇落好撚勁 仲可以link 月巴

見完上星期果d幾球野
而家果d幾十萬真係無乜感覺

Kulusevski同martinez邊個會好用d

考olo?

咩黎
IELTS

快d開黎見我

張kulusevski好似勁過fb朗

德國🇩🇪仲諗緊係咪matthaus

隻R James 幾勁

Dest食guardian好似好正

隻game開始崩壞

Low def rate

又細粒

有好過咩
已經見到4 5次全icon+5隻toty痴線隊

dani alves II

D普金開始沒日

你重點錯啦

bergwijn已經屌打rg mane
kante準備又可以收皮

Big W la

開始仙人大戰

咩叫仙人大戰

同freeze maned stat只係差少少

20包又唔中

隻隻都勁高rate高stat 去踢

上集依個時候啲卡有咁勁架咩

有啦 2月喇 上集1月頭已經toty

真呀 啲卡勁到傻 toty完全冇優勢

抽唔到呀 toty無優勢對我黎講好事

點解班youtuber 個個片頭都叫人買黑金有discount
但EA又唔bam佢地market

點撚解隻dalot係左閘

叫人買=賣廣告....
唔代表佢自己有買

隊波仲有一半係RG卡 要對咁多怪獸卡

左右閘都踢過

Rashford算唔算U23 ??

開晒dr wl rewards 一個walkout都無

邊啲係 u23 個網我上404咗
係我入錯家死咗網

我成隊都係rg，抽親包都垃圾，upgrade速度極慢預計又要慢慢儲40萬買dest

下禮拜會出返右閘

4隻totw

大跌市呀

咩包

已做POTM En-Nesyri

24/24 Rare Pack

見唔到大師級領隊個fdly？

好似係中文錯名 77 以下嗰個

有冇人有u23 list

thanks

見隻james一出個陣420k左右諗到530k先決定買 點知依家個價又跌返

個任要用中場球員 係咪張卡要係cm?

應該唔係呢個喎

有冇532 條片？

呢個冇溫過書嘅都輕鬆
利申求其鳩考overall7.5

咪臭係 我曼隊差右閘呀屌

下星期出右閘版

想問入場轉3512隻rm成日同隻cdm換位係咪正常？明明隻cdm已經set cover center

Who想睇

玩左5/6年用落呢堆唔會勁過toty
tots出之前
stat再高都係 好多都係勁一兩星期 咁多年最勁就係米列圖
模組/sm/wf完全冇優勢
去到完驚都唔覺有cm會勁過davies/bruno

又要奴12場入波琴日奴完隻Guedes已經好攰

算
出佢94既話 起碼4m

終於中隻James 我車～
但想要防中多d

竟然冇出 83+ 85+ upgrade

Cdm得80速左右

DR硬吹核彈超級肥料pack

隻tonali 做cdm好似幾好咁

大師級領隊有咩要求？

CLS 一包20萬肥

龍黎講
Rg Neuer Rg Oblak 同 IF Pope 點揀？

If Pope 冇得輸
d神救多撚到

有出樣個啲you tuber 9成都有一開始叫人買黑金
用佢個名5%off

GK 吉祥物黎
邊隻10chem 用邊隻

有冇人互射12碼，試過連續四球都唔入

試過三球
射到自己都無晒信心

你地會揀邊4隻後排 同點排？😍

Adama VVD walker tav

試連續俾人撲4球中間

唔洗要James咩？

中一隻勁既中場就好

今年第三張Icon

新卡未用過

睇stat james可以同walker調

依啲pack都咁

未中過icon🤣

第7個icon pack 得隻best叫好啲
Mid icon pick中mid nesta

Bergwijn 仲future star 咩

我icon swap base icon 都中 nesta, 心諗中大簡 點知

今集先第一次中

隻taveernier個價咩事狂爆升

隻mid lahm用落同rg kante,82 里山差唔多

速度好慢 本身已經有隻base icon中既vidic 而家焗住用呢兩隻 係咁比人放狗

點解無review講肥朗食shadow打b2b

諗緊用唔用佢轉92 kdb

會出同一隻?

今星期啲gameplay閪到

隻cancelo 終於開始跌價

求救！有冇師兄試過login UT 發現佢叫我由頭開始過？好似第一次入UT甘

買左張James 當7 Chem walker 買下先
Stat 好似唔錯

好唔好🤣

對親紅屁紅朗都script到仆街
EA幫撚到出晒面 EA契仔咁

將就下啦佢兩個生日嘛

屌

官方EA整個咁簡陋既google document，仲要自己逐隻搵係咪u23，真係好核突

Rooney + pro player 用86用得好

訓前380k
而家490k 乜料

我已經祭左比92 般奴, 咁慢真係 用唔著

睇錯祭左92 bruno

Delaney 140k

前兩日解美斯打咗兩場DR都feel到
諗緊抖唔抖多個星期好

贏到波但都係閪住贏

其他幾隻都升下sm wf Barnes咩都冇
Barnes 比個4*sm就好

出完月巴
d英撚貴到仆街

U23 obj
Haaland , Sancho , Mount果d

依家仲做bruno 會唔會好傻豬

琴日先做打左幾場DR 好勁下 CAM 都截到波 了又射穿網
PS打手

屌仲諗住CDM James可以in game轉返閘
結果一睇個pace

其實cb walker d auto block 勁嗰勁
我玩左幾場6 Chem James 覺得佢後追tackle 嗰啲都冇乜問題 係auto block interception 差過隻mid blanc 好多下
Ps mid blanc 真係好好用

如果隻cdm James 係咁快 個價1.5 m 以上

多肥窮撚恩物

Reyna D射波好勁下

92般做得過

太難連

德甲好抵玩

Delaney

一出promo跌左7-80k

家陣除左取消佬RM 重有邊隻中前場可以轉位打閘?

Hakimi

又話咩會送隻7x future star慢慢奴上去？

強烈建議一冇信心
不停射同一方向

下星期先有

個白銀同U23係咪可以一齊解
要買人解

又一閪人

rashfordegea

咁鍾意跳老舞, 又lag到傻, 懷疑支那

關咩事
根本佢兩隻係全驚最勁既模組
本身rg三傻都係最撚勁
咁紅卡就再buff

唔勁 但手控好勁加英撚
其實用番隻90速 80phy既閘仲好
theo勁過walker

delane超勁

重會winter upgrade

用緊86 Theo 打LB 略嫌少鈍
Tav 打右閘又完全唔覺鈍

100萬 有咩咁特別

做法甲bruno cdm 取代rg kante明唔明智？

真係唔明 linkability 又低

依隻重難連 諗住david 打中場 搵人帶打LB

咪借啲依曬埋張mane

Theo cb料

玩英超 狗也不屌 再upgarde係邊隻好？

里爾果隻David?

呢啲一定唔勁 auto block係睇def awareness
啲閘呢個stat一定冇正統cb咁好

Tav直頭屈
今年可以要出到tots先超越到

有張untrade freeze mane 了
呢張都係賣

屌你曬到咁

想問打wl贏球卡畫面要點搞？

今個week隨時升多一點

＊波

呢張stat 咁靚又 strong link Neymar 又平都冇人講

想整我見冇乜人討論

係囉 好少見咁抵嘅sbc
用哂untrade 整

中到隻Barnes 可以連朗隊

早買早享受

屌你老母兩日跌咗80K

我本身icon swap換左baby vidic
之後做mid icon 中左mid vidic
On9 ea

拜個隻Davies 一直意思條友叫david

隻91法國佬d stat好撚癲

用緊Kante同bb西多
諗緊砌唔砌佢取代Kante

太多肥 整左取代kante
我真係頂唔順kante 啲傳波
又多1xx k 補強

佢真係future star 黎嘅

去皇馬

有冇邊隻銀卡U23用得下架
買人解任

張Barnes 憑咩賣呢個價 3*sm

英超英人都值200k la

古惑大盜張橙卡

Tonali 難奴到

咩黎

點解442 已經教咗long ball 同get in behind 兩個前鋒都唔識走

屌你 仲掛住打Fifa 快啲rehab 落場啦 就黎前4都冇啦

Davies仔係532 插入嘅第一人選

新普巴

右閘 dalot 可以連假朗

我都諗緊要cm取代普金老母
定cdm取代普金簡迪
取代簡迪可以套現十幾萬

Jota Work from home扮工扮得咁高調

一定cdm
cm果隻睇stat廢到

sor推左文

球場評分77

師兄們邊個好啲 in game 442

希望佢rb版唔好好似lb果張咁得果82氣
不過睇張圖既數應該都兇多吉少

Stamina/ composure 呢d好似點buff都唔會大郁到

lm

Mid馬基玩唔玩得過 傳波會唔會好似狗也不咁差？

而家呢個版本幾需要對閘攻埋上去
得果82氣好難打足全場

希望下星期朗尼唔好nerf 住
想轉佢由cam 落cm b2b太好玩

cdm 就咁睇應該取代唔到Kante

用過，基本波傳最近嗰個多數冇問題
我搭般爐通常都係俾佢造

有freeze 馬昆係咪唔使整巴西仔

kante 贏模組

對翻stat 同冰馬昆差唔多姐係可以連埋迪比

個陣有兩隻防中咪可以整

等緊佢出

451 係咪可以 full chem

cls，咁勁

朗肥落cdm，Bruno上cf，堅尼lcm可以滿Chem

大家會用RG messi 定係 recordbreaker sancho

老實我睇鬼佬d 對手 好少full meta team 同好少迫搶

我知呀但要就埋呢隊
所以少少chem 由佢啦

馬昆太瘦+低strength+唔靈活+冇dribbling.

AC銀rare 3箭頭 中後求其

咁又係，同埋佢隊波應該爆哂機
不過都好勁，好似好多球星有玩UT

隻plea除咗夾chem之外真係冇撚用

有冇人用緊dest
掂唔掂

三張最實用係張RB但最低rate

巴西法甲cm/cdm sbc有冇人做左

有無人用過隻fs lunin見佢有用腳救波唔知會唔會好過古圖

呢個真 逐隻逐隻睇 麻煩到

好勁了

你唔玩5*就小花
之前抽中過Untrade其實都幾好用
又靈活，Fitness又勁，CAM比波又好，打中間同邊同ok
冇想像中咁廢
但就一定無啲meta card咁癲

Toty VVD/拉膠 prime 馬隊 rio全部對過
冇一隻夠varane屈
隻Varane d神力真係勁都唔撚合理

Icon都算，頂你仲有mane

比條生路黎巴打 gg

想問仲有6D果個Bruno pick係乜嚟？

隻巴西Cdm 有冇食評？

企開D啦 屌你老母

唔怪落場果班打到pat屎咁

Brighton呢啲垃圾隊都打唔贏

真人掛住出bridge同插花

英超杯冠軍/亞軍黎

真人應該俾人一下愛心飛鏟ko左

你係岩岩炒我3球果個?

個u23 obj煩到

4比2嗰場

其實幾好做
包皮felix呢啲都係u23
有奴kounde同德甲法國RB嘅話都係u23嚟

臭你又奶？

收嗲啦 好撚叻？

Davies都係

不過想做埋銀卡任

toty拉膠對過 覺得勁過varane

屌 82分鐘贏緊四比二斷線

gp差撚到唔係聽日唔得閒都唔會依家打

抽中佢
WL打左幾場不過不失
衝出禁區招技有場救左我

巴隻Pedri 原來2002先出世

果時已經睇緊日韓世杯

rg朗都好撚勁

mar同佢差唔多

無砌到86要用隻84連月肥

有baby艾辛仲做唔做里昂防中sbc/奴tonali好

連打機都貴過人

今次堆future starsFM成日買嘅妖人

做乜我開罰球後面會企緊人牆
EA Sports

我想問橙卡又係咩嚟...

MOTM 盃賽先有 但唔知要幾強

想問下佢同里昂巴西仔邊個勁啲，反而想整下里昂個隻連意假

自動衝？

一截唔到 就俾人射空門

75+ 中Varane
勁多 non trade cb

正想講
隻freeze馬昆 stat同佢差唔多
砌完隻馬昆用左排都扔左入倉
呢隻Bruno唔洗砌了

不過冇砌馬昆而又想砌Bruno黎link包屁既話
我覺得抵做

我禁佢出
有啲龍你禁佢出 佢會比返個波人

打隊全toty+古韋泊大巴
反cup贏一粒而家仲手震緊

原來toty 果陣抽中十幾次硬吹foden，abraham 同greenwood 係ea 照顧我
俾我依家拎黎解u23個任

成日覺得唔會有nerf牛娃仲開心使用中

反正都係吉祥物

砌黎都係連屁用，心態上建議唔好預佢好打得
要打得又要連屁就買包啦

試過
冇理第二日就入到

我用左幾場覺得對得住個價wo

岩岩75+ 中88 savic

大肥料

Ea個腦裝屎？
基沙文杯賽2g2a
結果橙卡係艾巴

請問100k budget左右應該最先updrade咩位置？

係 高級肥

3.5m budget 點填呢兩個位？

無做mar有張untrade 屁,值得做?

有冇人用緊dest

是但買隻Werner都好過馬迪爾

依家Fifa幣放緊幾錢
想平平地放1m

用200k 做完大簡sbc

隻Davies真係勁撚到仆街
頭5場WL有4場10分
場場都有波入

想問新巴西防中好唔好用 想換走簡迪

希望係
決定入隻mid Vieira 逗住隻朗尼任佢舞

肯定係扮傷打fifa

踢wing 定st

我用黎踢閘 冇想像中咁勁 hl theo感覺仲好用

難得冇報wl去奴張銀卡佬返黎，發現係德乙佬

Dybala+拉豬

做左CDM 食shadow 好撚耐

勁唔勁

出player pick未好撚多廢金

拉豬？

蘇金寶用邊隻好 ?
定係1M左右有其他選擇 ?
拍大簡

If walker

為左link Rooney 買89 Lineker是否不智
定用Barnes好？

我踢cm
Balanced attack
啲人成日唔手控守佢

好不智

冇整dybala

個gameplay 慢到咁，點打
上星期已經係咁

d爆機隊泊巴士特別柒
是但一張都貴過我成隊

打機姐
課咁多都係為咗爽
縮到咁好玩咩

會唔會唔夠撞
用過RG覺得好單薄

張法甲bruno有冇食評
冇屁冇包做唔做得過黎做sub?
咁岩要隻中場sub

6張u23打dr好似有d難

WFH可以開會個陣用SB解

sub就duncan都夠啦

打sb 解算啦
拎呢幾隻野打dr 我驚出年都未解完

sub 就最好唔好砌硬吹啦
廿幾萬夠買隻勁野返黎，要用錢又可以變返cash

打完Sb 連埋silver beast一齊刷

12/12 80廢if+ dzeko

橙

75+ 反而中Varane

rashford

個機率都寫明係閪
但大家都係好多期望

抽得多 就知要中好野完全唔關咩包事

Barnes 幾好用 個模組係大隻仔 果種 岩哂剩係用簡單Skill move 既玩家 我拎黎打翼 硬爆 傳射都正

我都試過75+中蘇咬雷斯

我岩岩75+ 中laporte

Toty到而家起碼中咗十隻硬吹duplicate西瓜恩
送極都送唔走咁

我都以為
壞燈
France cb
仲唔係laporte

唔小心攞咗隻TOTY紐亞做Challenge sbc求安慰

咁先夠challenging.

呢樣真
toty 果期開過百包乜都抽唔中
頭先開左10個包，都係呢幾日做sbc 果堆tradable 嘅pack
最少都8383x3，84 85 86 87 各一
好撚過toty 果期好多

Untrade其實冇咩所謂 肥料一隻

麻雀回來必有因

Trade得手快快㩒咗落去

Rip

Rap

龍門夾chem 用only，冇左都唔可惜

交緊先發現點解隻龍門藍色金色

點解唔search gold rare/common再擺落去

呢家個45k個廢pack 都有1.1%

就係衰手快

當初做左隻Moment 西瓜恩就唔會有呢D事

唔建議用佢做sub
唔係full chem唔夠快

230k做隻sub會唔會豪左少少

FS dest 仲有冇得跌呢
但係如果team 2出埋pedri就會無錢買

各位連登巴打.
我張圖咁靚, 配上幻幻系列..........硬曬.

上年多謝各巴打幫忙.
我會準備上來再賣coins了.

張圖, 送俾你地打j 的.

睇YouTube d評論好似Tonali勁d 有埋遠射

隻moment 西瓜一做完 EA就比張91蘇9黎奴
同類型蘇9完勝西瓜搞到西瓜而家係倉底到訓緊

你用squad bulider?

龍緯汶.....

東拿利不倫不類
乜都有但乜都唔勁 係傳波勁
仲要得84 stamina

bruno揀cdm嗰張可以打stayback cdm
def stat夠高

免費同2xxK tonali廢D都正常

悶悶地買左隻 89咸爺玩
瘋狂鳩斬又幾過癮

咁多人識佢
叻仔,代表佢真係仆街來.
同拜登一樣

張capa咪免費得嚟又勁
又快又好撞 踢埋閘都可以

capa 打閘個功能真係
免費卡黎講出得最多係佢

多4 stam Bruno邊值240k

貴在可以green link屁馬

100k 係連屁

james中堅勁過adama？

我冇話佢值唔值.....

同埋stayback cdm 88 stam夠 tonali stayback廢 上去攻又唔夠氣

佢打防中 撞到人仆街 又快
係唔識吸波 但到位都會截到波 又tackle到

意甲本身story line 已經出過兩隻唔錯既中場中

我攞咗張Beckham

6g4w兩場都比rttf kounde守到仆街

隻Tonali好似啱打閘

隻story pulisic 好撚廢

拎住TOTY 朗嬴我一球都係後場搓波

平時WL頭十場都有8場贏 今次WL居然得4場贏
係我問題定gp 問題...

最佳位置係sbc

agger
sterling /lucas個d仲好用

隻reece james 幾時先跌價，我得40萬咋

星期一派彩有機

睇數值唔差,點解爆唔到人,傳波咁差
之前隻82韓仔仲勁過佢

係 買個教訓

琴日3點 430 入左 呢隻都預佢會升爆
Walker代替品+Link Rooney

玩到咁上下ea攪下你等你覺得隊波唔夠力

30lv 邊個好

尋晚一出380k

肥就87，有用就85

Tonali 任玩唔玩golden goal

我第一年玩果陣都試過
一野交左成個正選陣出去

應該玩唔到，要刷12場入波呀

請問各位巴打有無d咩卡係比較保值，窮人貨唔到金，次次買完d卡過打兩個WL跌成10萬以上😣

寧願要張實用啲好過
分分鐘突然用得著
橫掂一張肥都唔算太貴

我都係咁諗，巴西冇乜右閘好揀

😣

拿拿聲出盡奶力贏6場，剩低果d 讓win 掛機啦

Plea 射波勁大力想玩德甲hybrid可以試吓

今集7chem rb打中堅完全冇問題，唔依家唔買，遲啲一out pack 好似Gomez Walker 哩啲英撚咁火箭。

尋日見shing 入果時大把399k

我打532諗住打rwb 咋，仲要本身有愛

搞到我都想upgrade rg walker上reece james
到時Klaiber + reece james打中堅

打邊500k就有啲貴既，不過James 模組勁既，有愛就買啦

打邊就唔使佢唔 講真 佢係可以打中堅先值錢

大簡拍7chem james
會唔會太矮?
防中拍番兩隻大舊既

本身rwb諗住轉86 cancelo ，出咗隻james就諗緊

因為如果係咁我唔奴啦，聽講好似打到好辛苦

邊其實cancelo會勁啲

In game 442差隻翼
8 chem sif zaha之外
有冇更好選擇
本身用緊普金martial, 真係頂唔順

所有special card 都比較保值

Rg唔差

隻tonali 睇真同duncan 差唔多
87 rate

所以依家諗緊愛行先定理智啲

上轉下算唔算upgrade左

Tonali上集 future star 好勁

隻朗尼真係好撚勁
肥西果然係完美既男人

一隻連月巴 前場開始唔夠力要升級既前鋒
一隻真鏝想持有
其實係咪唔洗考慮直接要左隻鏝先

想問下中咗隻rg kdb 係dupc
拎嚟做乜好，去賭mid定做大簡或者卡路士？
Kick住我開唔到包

全都要
343 買隻rm cancelo

朗尼真係勁到癲

中場直爆入去射波

icon

james out pack會唔會升到if walker咁癲

85艾辛 87 tonali 定 里昂巴西cdm？

係咪依家先註冊都無得打WL?

艾辛成球野喎果兩隻邊有得比

要今日3點前reg

本身有艾辛 新個兩隻係咪可以唔奴

87可以當肥料
里昂CDM就算啦

If連山定if華維迪好

Full chem Mendy打防中會唔會唔夠力

我都記得係
今集要奴不了

tello + duncan 我呢d hea 玩夠做

唔夠啦
而家打左閘都唔多夠力

落場黎講 係
tonali 可以奴黎做肥
87 意甲意大利 好易砌到高chem

obj duncan勁過baby同mid艾辛

見今日抽到untrade Varane
諗住拎番出黎玩

但砌完boateng同大簡 唔用又好浪費

Varane 係咪都係唔夠佢地黎

基亞連尼
Immobile
Veratti

我覺得varane 仲係冇乜問題 上星期仲用緊
但mendy 真係唔夠力
對過大簡真係好煩 boateng 就唔知好少對

仲有bonucci

發覺隻if里山開始有啲唔夠力

btw 差幾場入波就奴完tonali
依家送緊win睇下有冇緣送到俾大家

Keeper -漢奸/szceney

終於做起肥仔食評
分析左兩個位置
1. ST/CAM 2. CM

（ST/CAM個D影片既質素有D出錯，希望多多包涵，生日都要開通頂，下次會做返好D🙇🏻‍♂️）

邊隻抵啲，差十萬

BB大簡頂唔頂得到tots

一隻會升，一隻唔會

巴打分析幾好
講嘢算清楚又生鬼
幫你推下
用緊月巴打cm 用佢射多d遠砲先

rttf起碼升到1點。不過我覺得首回合都贏到，可以2點

Prime la

多謝巴打
都仲係學習階段
Btw佢d遠射真係好好j

我個frd話佢連amazon prime個81+ player pick中rg salah
不過而家唔係只係會中sif salah咩
係因為amazon prime個池淨係得rg，定係應該問ea

隻bb硬吹

7chem Tavernier 企左閘都屌打10chem Mendy

90 保定+ mid Rio 好似2幅牆咁
不過都係用klaiber 好d 可以後追

各位巴打 87牙朗好唔好用

我個隻隱哂形 又薄 埋門又唔太得
真係得個跑字

垃圾嚟

筆直200k有冇咩位可以執吓

跑扭射都無乜問題，對得住佢d數值
最頂唔順係佢有模組都無身位
成鳩日唔夠人撞

好撚驚

開黎見我

futbin 見有人吹奏過maskman
不過我都重試緊deadeye

未做張卡既話
就真係唔好為左佢搞大動作
絕對係次貨黎
貪平過下癮就算

6.5m畢直有咩建議？如果可以想換埋洛賓入場打4231

我都係食marksman
都係唔夠人撞的

唔撚駛驚 我岩岩開完呢隻

前日開呢隻

用532 +rg Fred 打贏年般年朗

隔離有Pogba

對住toty davies toty vvd prime rio
Prime 韋 toty bruno
Toty 包 toty 朗 prime best
完全冇遊戲體驗

532 呢個陣 根本逆天

打fifa最炆真係輸俾啲以為自己好勁嘅垃圾支那豬

Neymar倒升

做唔做曼聯名宿green link 月巴好
4231 轉 4222

韋同般奴其實還好
咁多隻爆機卡真係古烈治最撚難頂
個背脊hi到吓佢都=送個波俾對面

有冇custom tactics

有冇人用過prime波歷克？

352中堅 10chem rg Gomez定 7chem walker好

似乎大家都好like張幻幻宣傳圖.
即係大家都係用圖諗野既巴打.

但............宣佈都係下次再搵大家........有點忙..

為何要找妙妙買COINS??
三個原因吧....

1) FIFA21 開始直至今天6/2/21
服務超過80位巴打,約150次交易 (因客人一般都買超過1次)
暫時全部0 BAN, (可能今晚就GG)
呃你死全家

第一個原因已經足夠,完
我準備好先再找大家!

屌 謝4

邊隻?

not for me

dalot好用咩theo應該好好多？

不過我做佢清晒d 肥
返唔到轉頭

講好用之前隻花膠重好
但係為左比呢隻次貨入隊焗住放棄左佢
我自己都唔明jm9

今晚一齊幫西維爾集氣

琴晚抽到用住先

奧雲

公道講句
30萬有C朗用仲想點
仲要可以用untrade卡換

以為你有愛
我今日都抽到 望完個價都知唔會用得落手

想問各位ching依隻食hunter定hawk好啲
用左3場覺得rg son都好用過佢🙃

食Hunter會嘥咗張Hunter
但食Hawk又會嘥咗張Hawk

幫佢辟邪 下張開法國cm俾我

好好用喎，食Hunter
我隊波神射手 靠佢carry
唔用左腳就ok

一個三角比上去再爆就入到
無腦踢法
又有強力頭鎚

打btb 都ok
左腳生蟲

thx

我祭9左佢做月巴
同意用rg son都勁過佢多多聲

尋晚生日開左乜

想問下有冇辦法試到個手制係咪壞咗
今日隻game好奇怪
啲人超頓 轉身又慢 包皮一控一射就入
但佢哥腳變咗唔係控 係推咗一腳
想知係gp問題定手制問題 check過網絡無問題
唔知係咪玩得太多賽車game手制壞咗

其實檢舉成功會點?
例如send msg過黎屌果d

今個wl玩prime a cole，都幾廢
mendy勁過佢

唔好啦.jpg

真係做黎儲既卡

唔用最好?

有同92般差唔多 冇佢咁好氣

Kannorab 人賤踢法睇得出
閪到

用隻假朗踢前鋒都係搵自己笨

同rttf zakaira 比較？

想問U23 Obj 唔係6個U23正選打DR都得咩 點解我打完冇計求解

絕對係贏啦
英撚中場
rooney 呼喚你

你玩左fifa 幾耐？

fifa gp 可以日日唔同
場場唔同
以至同一場波時快時慢

你個掣9成冇事的

係時候打532

好睇慣左set 幾個唔同陣
佢有時st 有時ram 有時rm
因為我都冇信心長期st 佢
怕輸到降grade

好彩...

係公道
呢個價
得到個人得唔到個心咁lor

隻toty davies真心癲，一埋身就搶到人波，完全唔會困下困下咁

幾場都好地地，岩岩果場完全唔受控制個手制好似神神地咁，成場波都好用力黎玩打完好撚攰

你用邊6隻u23？

Konate
Mbappe
Davies
Jeong Woo Yeong
Aouar
Mount

隻巴西CDM 無乜驚喜 正正常常咁

中鉛咋係咪

不過我ps4 手掣有時會突然向死左一個方向
出menu 都會自己郁就知黎料
quit game再開就冇事

屌你老母
TOTY出完之後真係更深感受貧富懸殊

有分別?
Keinan Davis
Agustin Urzi
Hyaden Coulson
Teden Mengi
Tariq Lamptey
Jamie Shackleton
查左list 先打都係解唔到

但Mendy好似唔係幾夠力

有時會上半場game play好順
下半場一開始就feel到手感唔同哂

皇馬反cup 華拉尼兩球

棄驚放1.5M coins
tg:@akita_b

火箭升空

仆街仲諗住唔打wl
立即去打番

睇黎要有黑卡Varene

應該有la

100k pack 用coins抽 抵唔抵賭

點解我隻朗尼用佢打cam咁快無氣

唔撚好提

皇馬個後備席咩事
中晒肺炎？

成晚打左7場 輸哂7場
次次以為破到自己紀錄 第日就會連敗

係咪set錯野
我打cm 除非下下用佢爆用佢扭 否則都一定夠

我打41212（2）
用佢打cam，都係較左get into the box for cross之外，其他都default

我只要連輸兩場就即刻打返鋪SB調整下再玩
打完仲係繼續輸就直接唞下先

打左第二個星期WL 通常都係win 2場 之後又輸1/2場 係咁loop

幾錢

上面有利迷話仲打機快d 傷好啦
btw 全99 7 chem 冇影響

mid嗰張打到cm or cdm

中左呢張係咪冇得再慘啲

Bobby-9f 人如其名，狗

計下去到幾場勝差唔夠打

有，廢既

Kenneth_cw 西到呢
跑去後場又的波又踢空氣

Brewster SBC

英格蘭包皮

唔廢唔出

我從未試過9game lose 7 ，我夠膽講呢7場都係ea做，5場lag到仆街，完全玩唔到，5場全部俾人大炒，2場啲後衛唔撚郁，傳翻俾對面，全部齊晒。玩既時候真係好火滾，不過都忍。從未試過WL俾EA玩得咁勁

屌真係brewster，笑撚死我

Twitter d comment mean到

3* sm

想問下有無咸爺cm版本嘅食評
情意結想用
另外想問下有700k coins 買邊隻icon好

點解 baby 軍刀 in game咁慢嘅

finally got his +80 shooting

Ea on9㗎
原來投票就係出佢
條友廢到on9喎

即係點

現實堅廢

跌左好多

跌番去買入價

全部都回番好多

google 有ig

原來咁L貴個sbc

Brewsterea真係亂鳩咁嚟，叫明日之蟲啦個promo

用得爽就算，都係隻game啫

想問br人打見到人地d人仔上面成日閃凌形 係咩意思？

check tg

禁左Player lock

唔該巴打 有咩用

我隻KDB直頭跌到倒蝕

I know that feel bro

電腦會控左你原本key ball 果個 你自己揀人走位
再選擇番叫電腦俾乜波你

會忽然之間係咁傳失波啦 點射都省中人啦 中柱啦
後衛硬正啦 轉唔到人等等 應有盡有
玩左幾年落黎有d局自己贏緊都睇得出對家比ea做緊

所以贏波串77果d真係遲早到你

好似好撚難 唔怪之得成日見到呢d好多都會傳失波

係既係既

屌你老味
C朗急停到離哂腳，後衛得佢位仆親就十二碼

做波做到離撚譜

西人一個
的波踢空氣跳西舞睇replay

巴打d幾?條友好似對過

手痕做咗隻假朗 打邊定打ST好d？

SIF DELANEY 真係好勁 一個守住中場

邊啦

食hunter？

d4/5
唔好恥笑我

係如果唔係有愛可以放返落倉底先

用tonali點解係咁見人跳
睇完ping又跳 睇完陣又跳
排極都排唔到

解tonali

求解答

又話今晚有token event?
唔係1am hk time咩

好似特別卡唔計 RG同UCL先計

唔該晒巴打

點會，打邊好好用

應該唔會唔計特別卡，我6隻都特別卡都解完。我解sb

無sb glitch真係好煩
想懶啲就咁放置play電腦又係咁踢個波出界要skip replay
有神人搵到新glitch未

L2 glitch都改埋仲可以點掛Sb
而家識包炒嘅

左定右？
左好似大隻啲

我都係
連輸左1x場
每一場劇本都係一樣
領先人地2-3球
最後10分鐘比人連入幾球反cup

用咗幾場好勁喎 淨係weekfoot同傳波差過92朗 不過打翼cut in完全無問題

痴線，d st轉位cf搶極搶唔到

同你差唔多呢條友上次俾我數 傻仔嚟

差啲俾EA做9我好彩十二碼贏
12th man美斯同月巴俾對面撲到嘔

仆街ps4都會under review第一次見

雲B啱啱刷咗個助攻 加上上場對修咸頓又助攻又入波 有TOTW啦掛

拍定手先

比人追和緊

McTom

麥湯 AWB Bruno Shaw都有機

俾人咁樣追和 可以唔洗諗了

了高個ball 再volley 我

我以為入錯mode

西維爾4連

Varane 入咗兩球 可以棄驚了

屌 又斷線 成日贏緊兩球都彈去menu
唔撚使玩啦EA
每個WL都食我幾場

why?

Totw
Prime moment icon Varane

EA真係垃撚圾

隻hl 賓爺好撚勁 黎緊仲可能有得升

Hl唔係最多可以加2點咩？

再有if會再加

再升仲得了依家都好勁

30lv揀RB最好？

得佢叫用得吓 其他可以直接sbc

真，正閪人嚟

集氣今晚格流

準備睇對面十場有八場都用緊紅卡varane
得我抽唔到

對榜尾要大炒啦

對面車身窩利車唔中波，車左落我個人到，然後撻落地，foul我輸12碼

會唔會又燈

上次斷咗纜 今快3連？

我6隻u23去打sb都係解唔到
明明check完list係夠

好似話要普金or UCL卡 你試下

我用potm Felix 都計

最好IF 埋 一次升2點

打打下，話對面人數不足，係對方抆lan線？

上到14w 今個星期可以抽2張紅卡喇
2張81

Larrson

隻rrtf 施素高好頓 又要蝕tax

白痴問題，點係買完人係保留物品個度， 將佢地放去陣容

禁完確定物品唔知去邊禁

可能會升呢

你放咗佢有自己個club到 喺陣到求其揀個空位有得search返隻人

禁到了

玩咗幾粒鐘放咗

我反而打翼唔得要打st 先好d

我依家贏夠5球就係後場互傳算都係用返之前係中場L1 fake shot
佢迫埋黎先傳比第個平均game一分鐘就要傳一下

請教各位師兄 200k畢直可以點執

試真隻mid Lahm,模組好似kante, 係多左傳波

sif cancelo 可唔可以打532個cb 位?

我冇check過list 搵哂啲1999年打後出世既銀卡 一次過解哂兩個

如果你地見到隊波係咁跌價，你地會唔會賣左佢

87 rate jei

唔會啦
越近9月點樣都會跌價㗎啦

買多咗兩隻
In game唔sub走佢哋先終於計

賣左搵咩打利申幾個月前幾十k買既雲拿Martial普金都仲係隊間唔中拎出黎撚下

Extra time 絕殺唔count, 手制都差d打爛
試過去客服投訴，包都唔送比我
玩左咁耐今週第一次出到去斷

屌 30lv 果隻美國隊長唔計u23

佢既存在價值真係得sbc

有無人做左lyon 隻cdm bruno g.?
掂唔掂

暫時21g16w，14w後好難打，超集中好攰
打到17就收工

我都想知佢同tonali邊個好啲

我拎銀卡u23 一次過 ko 2個任

比想像中靈活 都算硬淨
連尼馬一流

唔錯

一定勁過Tonali

532用翼黎打閘會唔會難守

唔會 最後一邊真閘一邊翼

屋企個女人見你打緊機就會覺得你好得閒不停同你講廢話，根本集中唔到

就咁睇人腳邊個陣好啲?

唔應佢機 又會屌尻你

好似係呢度某個巴打黎

呢個位主要傳下波比月巴，杜sir or zola ?

個個星期都得14w

右閘換取消佬？

下就meta啲 mane 5sm robben
但既然有卡係有我會玩上啲新卡

放ps4 coins 4M

Thx巴打 咁我玩住上面嗰陣先

隊波成左形，好玩既話點解要賣

I know that feel bro x 100

又或者係你面前拖地..

得300k，圈住trade得，點upgrade好，打41212

打wl對沖

Agree 又唔係真錢 駛唔駛咁大壓力

唉屌 完全理解
個個wl 都有幾場比人搞到分心

依家都係11勝算 打Wl又燥 之前上到17-20Win
咪又係抽垃圾紅卡 再儲齊11張又係3隻86龍
星期六日打晒30場的確好晒時間

14啦

我今星期開左個好頭8g6w
但冇時間玩，希望今晚盡快11w

我而家長期拎銀卡玩解個milestone
仲差200場

輸左波發下脾氣又要比人屌

我已經唔係掉手掣唔係掉電視 又唔係打梳化
我係大力打自己大髀
都俾人屌

我已經收左火，只係細聲屌老母，都要俾人屌我唔好玩玩都咁

尋日解u23 踢Sb 世界級
D電腦勁左

呢兩日係咁比大陸仔話我屈網速

放個枕頭係身邊la

一唔gur 就中爆個枕頭

次次輸閪波，我就屌跟住老婆就話鳩我

多謝師兄解答
但換完隻沙拿唔夠10 chem
會唔會有其他選擇？
Around 300k畢直都ok

而家隊垃圾爛chem銀人打world class sb場均失1球係咁輸燒味

origin ac 有隻un吹 toty vandijk
而家仲有冇人收ac

99 PACE

我屋企個個成日係半場會叫我做野
唔理會嬲好耐

無睇錯係davids?

係 右下有名

好彩我條女知我打機會由我打埋呢舖先

呢d識做

我第一晚6g6w
第二晚9g3w
打到燥

而家會自動申報仲有幾耐完場

呢隻真係要必備你又捉到佢應一應
同埋唔switch 人 d 防中真係會睇波

係唔係latency少過5格唔好開
人地前鋒明明冇衝都追唔到，有冇可能

我依家變左贏果場燥, 輸果場會pm 人地gg
贏果場多數燥自己咁遲先kill the game
因為都渣住隊小爆機隊

人生有更多更好更值得嘅選擇

抽垃圾點沖
高位入GME咁對?

用啲Cash嚟對

500 coins一場

wl reward 最抵係20w or 14w

屌 買隻toty davies 做supersub 會唔會太癲俾佢屈臭

Tavenair贏多場有得升
對榜尾

呢張5 chem都用到

你其他位有綠線
5chem放正選都得

fifa 亂交實錄
inception 加持

86 7chem 打左閘都屈臭對面
87 真係可以玩到tots

打閘係咪廢屌 70分鐘開始明明仲有半行氣
但完全加唔到速 係咁比人爆幾場都係咁

Same
仲有打到講粗口就會比佢鬧咪撚嘈之類

尋日我打到爆撚晒粗佢而家嬲撚左我仲未彩番我

連輸八場
垃圾game,唔撚打

真係諗緊求其塞落去算數
屈撚到癲

無女就得
屌天屌哋都唔會俾人鬧

真
點都係抽堆垃圾
成集唯一入到隊係pope
跟住見個唔勁既對手有紅bruno, 紅福, 紅salah
真心唔知自己打來做咩

我最高rate個隻係今week 86 西咸個隻Cdm 今個WL後備都要出佢慶祝下

搞撚掂

慘呀
週經黎
打pro club同啲fd打得太hyper又會比人鬧

睇review呢隻禁區外健康射痴撚線
本身諗做肥，而家留住先

有冇清成功用銀卡u23刷任 可以借個陣嚟照抄
EA條list好似鳩鳩哋咁

有女真好

EA有 SCRIP 就佢自己都認左嫁啦
但 PASS 呢度我就有D睇法
你用ASSISTED 傳波既話 係睇EA LOCK 邊隻人
LOCK 邊隻人又視乎你 禁X既時間長短
睇REPLAY 都會見到 你禁完傳波 佢會拉條線出黎 再LOCK 比邊隻人

點搞好😚

都唔係lock邊隻人既問題

而係你明明叫到個人係向禁區cut in，你控個中堅收番入去，然後佢一個三角形比外線，頭先仲係向禁區cutin個人係會一個S型走位走去外線拎個波同埋過埋你隻中堅

De Jong
Valverde
Richarlison
Gomez
Diaby
Miltao
全普金解完

輸比d技術唔勁過自己，但靠屈卡同ea做佢贏真係好唔服氣

最撚慘係下一場大炒個勁佢好撚多既
WL日常

輸比屈卡先好喎 輸比普金隊先慘 認清事實技術問題

sor冇睇要銀卡自膠

正解

冇chem得唔得？我順便做埋milestones

下星期都係唔報了，新年海片流流唔想比WL 攪到爆哂粗

啱使

結左婚唔同境況架啦

終於見識到比ea祝福既account，紅卡半隊都入到隊，差唔多球球截到都比番佢，varane 鏟哂成個波之後企起身仆街又跌番落地 對面果隻仲有時間拎番個波攻

就算咁都想有囡呀
今年29歲仲係單身狗

快架啦

想問DR其實最終需要夠幾多分先可以攞到排名一?

想問點樣可以錄到片放上黎？

你又唔係話佢 都嬲

不要再說了

屌先打個機都咁躁

諗住5 chem打rwb

到老母屌尻你

啱啱25場19勝，老婆一句車埋黎：「你仲打？！打到不可理喻呀下！」
WL已完

U23呢個銀陣得moise kean入波助攻係計

屌你老母terry_po

Robben 打唔打到532個rwb定係felix好d

所以佢話封線有時係零作用
ea 要佢交到就一定交到
如果大家一樣中招機率都算

最怕有d 場係對手點踢都交到
而你就點都交到亂晒節奏錯晒

呢d 極端gp 先至令人冇心機

雖然試過我係無敵果一方
但咁樣贏都冇滿足感

所以話今集中堅得兩類
永退autoblock型
爆速後追型

twitch而家有fgs token掛機
佢chatroom禁左token呢個字

有冇人砌咗法甲般奴cdm版
想問好唔好用 想用佢頂kante
Kante搶就勁 搶到除咗短傳乜都做唔到

原來davidpang1006 已經咁多前科

真係好撚on9 近排都成日輸呢d十二碼 試過要場兩次

死賤種
上半場見你十幾秒唔郁 又冇pause
我專登攻緊都回傳比龍 等埋你先繼續踢

上半場我炒你3-0 全部R1+L1
到你88絕殺 3-3跳西舞慶祝
加時100分鐘比你4-3 反cup又跳西舞慶祝+full play

係咪估唔到我完場前入返你2粒絕殺呢

我主要用
車奧度爾
利華paulinho
巴pedri
Ac Diaz
加2隻who
搞掂

開twitch掛token啦咁多位

想問下我打wl 85分鐘㩒暫停 之後就冇晒反應開唔番波姐係點

打ST會唔會唔夠撞

成200萬得200k budget

咁勁

成功氹掂老婆，終於20勝

呢2星期開始GP 好似好頓咁既, 係SERVER 問題定UPDATE 係咁, 無得救??

頭先先睇下佢個list
有d明明係u23佢都唔計

轉lm福？

想問下咁多位巴打 柏金邊隻版 好用???

冚家產
人哋saka watkins 打防中都掃蕩哂我d波

你個user name

84個隻都係50def 係咪睇錯Walker黎呀

請教大家 icon swap 做89+ mid 定 mid or prime icon 好

仲頂到下嘅唔係對vvd 果類大隻都仲得
不過左腳真係唔掂，下下要扣返右腳射

單身先爽

人地話89+穩陣D 我89+就出Yashin 你諗你

古烈治badge 正常

肯定冇睇錯人哋if saka 再加紅卡84 watkins
我完全傳唔到波俾比佢哋截晒
我都唔知應該講ea做我定咩了

職業級Sb jei

之後sub potm Felix rashford

點解咁講

我都用佢地打中場 試下先

Sweat Lord專用badge

到你打場波都比人黑面你就唔係咁講

唔係有個表架咩？

根本打兩場同打二十場老婆都會咁樣話你冇分別的

成日都見你打機

呢d位用L2噸位成日吹12m

u23係指邊個任?

都唔知做乜鳩
呢d又唔撚fix 成撚日走去nerf呢樣nerf果樣

W L就無謂試啦

下 我覺得打cdm夠啦 搶到就傳

唔知乜野future

原來杜格利殊咁勁 用緊mid 走位靚 射波大力 唯一缺點係外表成個阿伯咁

正解
同阿媽話你一樣

DR? 唔係打squad battle 咩？

Both mode都可以我見

尋晚對面車身窩利車唔中波，車左落我個人到，然後撻落地，foul我輸12碼

想問下Bayern如果再羸多4場，Goretzka 會唔會再升架？？

我等星期五六老婆同個女都訓咗先打
晚晚打到2，3點先訓，訓4個幾鐘後個女都差唔多會起身，就要起身沖奶

而家我都只係打WL，目標係打夠11勝算

老婆有問我點解要打到最後幾場先贏到11場，我話因為我平日冇乜打，打得屎

究竟都市傳說「生日會有pack luck」係咪真呢睇下就知

淨係會升一次
黑卡另計

我都試過 好撚惨

我慣左入禁區就瘋狂出技,
利用呢個bug搏12碼

如果係fans就入來玩吓
用落幾鈍

唔係Fans就。。唔洗特別買

入場轉3後衛, 左閘變防中

有200萬budget
諗緊買
1. 黑卡尼馬
2. toty Davies
3. C朗轉返普金, 買哂1,2

邊個選擇好

連輸3場12m
有無人可以分享心得

3

啱啱好20w

㩒咗射波先揀方向

又啱而家用落順手就算
差4場就17啦

16止步 左閘用telles比人強姦

老實講 朗同屁普金都夠做 第一張if 分別真係唔大

冇信心咪射哂同一個位

btw 我剛剛射輸
年kdb射個圈一定係龍門內 但佢自己抽出界

係呀但係佢keep住更新 我想知道最終更新個數係幾多

西甲rb已經有freeze moreno
lv 30係咪應該揀pulisic做肥

D幾？

，點解我都係唔明

moreno唔係好掂喎聽講

SB 電腦明顯勁左

價錢反映啦
湊腳可以但一定唔係top tier

想買dest 推moreno 打中堅

一拍埋落年朗度，自己隻假朗真係笑話黎
人地就單刀抽落死角，我就射去楣角

Kante 同freeze traore nerf到好慢又少氣

3
ifC朗同普金分别不大，sif/年朗就有

如果打開閘位上前
隻dest h/l work rate會唔會唔識落返去守

唔知
反正呢隻game 都無自動回防

求救
Theo, Davies, Hakimi, Van De Beek, Rashford, Donnarumma
但係解唔到u23 obj

假朗連rg都比唔上
仲同年朗比...

你拎三十萬同九百萬比

92 隻般奴值唔值得做

試下加多隻, 我7隻就計 純粹9黎試下

我知，唔係刻意去比
係頭先第一次對年朗，俾人屈完黎有感而發

有無食評 成個月無玩

好值得

能力計1mil 超值
但硬吹無左1mil就自己諗

個人覺得400k 內做到都ok

我都係要8隻先得

應該要拎800k做 諗諗先

急放6.5m cash 連AC賣 $3000

少有腳甲冇gel

覆錯po

腳膠現形

了起個ball再volley我

仲以為你已經賣左

今朝好似有人提起你

無圖討論？

格流又想點呀

迫害

仲識出兩下r2

我都要睇吓replay 欣賞下

仲有半場

有冇prime drogba食評？

差小小

把聲勁溫柔？

Tavernier 入波呀

今朝無打嘻嘻

有無PC巴打上過e?
而家26g18w，有4場都係外掛under review, 得4場真係輸咗波

似尋晚半夜

都無 近排無乜點打 叫左巴打幫手
減肥撞板

格流又撚狗

格流想點

痴線架 次次咁斷

依場又fail嘅話蘇超得返五場

入波啦

格流1:0了

流浪入了

Goalllllllllll

1比0

goal!!!!

泰雲尼亞

以為入左賭波post

own goal

2m前鋒有乜推介

頂埋呢10mins呀屌

有冇link

對榜尾都咁辛苦

我屌你老母格流

屌 又和

咁都頂唔到

Cls

屌佢老母 格流

燈死左

好彩無整
唔使咁淆

又冇得升

打假波搵食咁

Same

輕鬆用下84仲開心

解散啦屌，成季贏足9成偏偏對榜尾先嚟和，我屌你老母

屌你老母得返五輪，次次都係第四場和波

燈撚死

一定同ea夾定啦

我屌...

CLS好彩冇整

抵啦
好彩無整

入波條友係futbin個到俾人係咁屌

EA:想升，no way，等佢張tots再抽啦

想知和波賠率有幾多

啲鬼佬好撚痴線
個球員ig twitter分分鐘都比人屌緊

咁開心做咩 唔講以為輸左張卡仲係84
明明而家未升都好勁

Rangers撚狗咁撚
唔知收咗ea幾多錢

又哭喪

啲人屌EA現實都要script

cctv-3巴打多謝送win

ea 真係唔簡單

ea sports真係驚

跑下步law

EA 勁到....

兩個賤種
我77fdly自隊完兩球唔比我入波
唔想同我曬時間掛機既話可以你自己走場
而唔係逼我走
又想拎w又唔幫人

幾時可以Nerf Werner呀屌你老母

隻86快到馬咁

有時真係唔明點解要打機
打完又唔開心又忟
球球tackle 都落人地度
食左身位比人反食返
On9 game

垃圾卡都要nerf?

真係好多白卡

巴打漏咗講撞到D狗閪玩家個人仲撚燥，屌佢哋老母個臭狗閪

推又推唔郁，射就射得咁準
求教點守

只可以"行"

好多卡都勁過條werner

次次都比potm felix Sm 真係見到都驚 後衛變哂雪糕筒

翻工睇唔到格流
如果唔係一定屌死佢

開局15g14w，自己輸咗幾場之後係咁遇到外掛，同一個掛狗都撞到兩次，結果30g19w

我知呀
我問你點守吖嘛
九唔搭八

26g14w點解會對到KC

佢啱啱開始2-0咪會撞到

夜晚個gameplay真係西到轉身頓到仆街

我會簡轉rttf華拉尼